亨利再撐雲格：他應該繼續留任

在輸給車路士後，阿仙奴已經基本退出了聯賽冠軍的爭奪。兵工廠如今比較現實的目標還是守住前四的位置。畢竟身後還有利物浦和曼聯虎視眈眈。對於不少槍迷而言，賽季如今的走勢無疑令人失望，關於雲格是否該下台的爭論也越來越多。對此，阿仙奴傳奇亨利就認為，雲格應該留任，亨利還質疑阿仙奴的球員在心理上太軟弱。

在接受RMC採訪時，亨利說：「個人角度，我不認為雲格應該離開。他需不需要改變戰術或者做事的方式呢？我不知道他是否願意這樣做。」

而對於阿仙奴的問題，亨利認為雲格需要首先解決的是球員的心理問題，亨利說：「我認為雲格現在的任務很艱巨，因為這主要是心理上的工作。對陣車路士的比賽，我看到的就是心理的問題。我不想說的太詳細，但是那就是為何雲格的工作很複雜的原因，球隊現在遇到了心理問題，這不好應對。」

亨利繼續說道：「每一次阿仙奴有機會向榜首施壓或者給其他對手施壓的時候，他們就會輸掉了比賽，之後失去信心，連敗這樣的結果就會接踵而至。現在阿仙奴的問題是心理上的，遠比實力上的差距嚴重的多。」

升職做總監/CEO啦屌

no, 係要躝

反雲

懷疑享利玩緊陰謀論 佢知道阿仙奴最輝煌時代都係靠佢 享利係咁叫人留住老野 因為佢知道老野江郎才盡 繼續教都係拎唔到冠軍 啲人就會繼續記得享利有幾勁 永遠阿狗之神

享利冇乜可能會屌柒爺爺

無雲加你邊有機會落場

你唔係真心覺得換左人就會有冠軍啊嘩

換左人前四都無
in 雲爺爺we trust

你就躝
你條垃圾場場都on99咁撚樣

難為爺爺對梨貢巧

ching系米吾識睇波？

唔係雲加你有撚得踢大球會咩
以你啲垃圾
降班膽都無得你踢啦

突然迷雲？

G持雲爺爺

你估曼聯咩換極都係第六

插住喉繼續喉

教

類似既內容loop左幾多年？ 唔知點解好多年都係輸俾軌之後就冇左爭標希望

享利識波

我迷雲 與亨利同在